法國wanna one今次cb啲造型好柒

上兩次啲造型都算順眼
今次睇個mv真係慘不忍睹

大輝超乸，成個姣0咁
丹尼爾成日對住鏡頭笑，成個弱智咁

Jinyoung個造型最恐怖
個頸圈想點，搞到條勁長
塊面又細，眼又大，成隻ET咁
有啲fan made片仲擺佢大頭做thumbnail

最靚仔既Ong都搞到成個阿叔咁
Sungwoon個兩隻耳環真心柒
炒咗個造型師佢啦

未睇

Jinyoung加左個頸圈 條頸長左一陪咁

長頸鹿咁款

佢地本身好多都為柒樣

樣就算啦
但今次啲造型好leung